印度出手了 正式解放支那侵佔領土

印度政府31日正式實施《查謨—喀什米爾重組法》，將部分中國領土劃入印行政管轄範
圍，大陸外交部發言人耿爽表示，「堅決反對」，印方這一做法是非法、無效的，不會改變有關地區在中國實際控制下的事實，不會產生任何效力，敦促印方切實尊重中方領土主權。

英國幾時來拎番HK

「堅決反對」

靚波

口交部嘈完有無真係出兵先

南海各國

堅決反對

跟住乜都唔做

大陸外交部發言人耿爽表示，「堅決反對」
爽哥你唔好咁撚柒廢啦

毛漢如來真係咁勁，777仆街了

又發爛渣

恥夾GIF

今次唔係掉石仔啦

又要掉石頭了

有冇多D SOURCE 咁大單野

牙爽又返嚟
牙瑩

非法都仲可以up吓，咩叫無效?

唔通係印軍解放香港？

解放軍剩係用黎打自己人嘅啫

係囉，咁同佔領無乜分別，中國應該會派兵個喎

好波啊！
口交部個梗爽，呢鑊又爽過

尖閣諸島都搶唔到啦

等你好消息

有冇source，呢D同宣戰冇分別WO

宣戰宣戰！ 打沉支共

支那邊敢打印度

利申:是旦 google 支那01

耿爽唔爽果陣最爽

支持印度打柒支那
堅決反對丫拿

解放軍最快十分鐘可以去到印度!
不過最慢就...

如果印中開戰 有冇國家會幫印度拖？
印度軍隊實力如何 有冇軍事jj 解答下

係咪開戰喇

其實克什米爾都好慘
不過背後support 個巴基斯坦親中 冇辦法啦

每次睇到佢扎扎跳，啲負面情緒debuff冇撚曬

畀人恰到上門喇,打未啊？！

其實印度，越南，菲律濱，等等國家而家唔敢惹中國。

但係我相信當有醜人行咗第一步引到中共出兵，其餘幾國就會衝晒出嚟霸地/領海。

堅決反對

我好耿爽

當年香港保衛戰印度都有份幫手！

老解連擲石頭都擲輸人

印象中係廢嘅（同中國比）

又到掟石仔時候。

政府仲推一帶一路,明明已經玩L完

幾時到越南又䟕一隻腳？

又唔好講咁實近戰來講印度人兇好多

全世界圍屌支那
搶錢搶地

之前連登有會員話印度同支國 fd 既 , 唔知佢哋點睇呢

快D forward俾689啦

唔派兵打香港喇
唔好啦，打左香港先啦

印度加油

可以直接打味

印度都有航空母艦

英聯邦出手

印度係廢到仆街 解放軍係一定夠打
不過一打中國隨時都有可能發生內戰
所以點解攻打台灣嘅準備工作仲準備緊呢

Btw舊年中共嘅維穩費係仲高過軍費 可想而知中共驚邊個多

跟本就無牙老貓得把聲
你敢攞就得 佢唔會反抗 屌住走

有一必有二
希望其他國家可以學下啦

有力果D就做實事, 冇力果D垃圾得把口

幾費都冇問題，因為佢有核彈，而且江雅撼磁器，支那蝕章。

想問下解放軍有無出國經驗？

侵犯中國主權
打佢老味啦

等等 同志張被未褶好

Ww3

我唔知連登有冇老高fans 之前佢有條片話10年後中國會比印度統治

唔知真定堅

出左，架伏伏伏失事咋嘛

上次緬甸已經打到入支那界

推

如果支那唔出兵，會唔會係一盞明燈表示英國可以攞返香港？ 反正都無後果，係比支那用嘴砲攻擊

中共對外戰爭佢地內部唔會團結 應該會有人乘機作反
以前老毛就係靠日本侵華先得米
所以中共一直唔敢真打其實呢個都係其中之一
未必係軍力問題

剪牛利

Source?

韓戰同越戰

印度 民主國家 都可以取消一國兩制自治權
何況支那依D 獨裁國家

點解美國淨係唔比北韓同伊朗玩核

明明中國都有

講兩軍企定定預備好對陣，解放軍一定高過印度佬
但係呢條戰線，中國唔夠空勤部隊運兵，打起上嚟印度佬有着數少少

堅決反對咋？比人搶埋土地都唔宣戰？

佢一出兵，全國有意識的都會想獨立

中國:印度出兵 我先打台灣

Push

以前有個日本討論區有未來人講過

話206x年中國係世界版圖已經唔存在
亞洲大部分領土都變晒印度

閘住反彈無回頭

釣魚台搶左幾j年都搶到
垃圾支那隨左向自己人開槍仲識d 咩

邊條片講？唔記得咗

利申: 五歲抬頭

印軍大絕：跳舞
老解大絕：摺被

睇黎真係惡鬥

跪求英國解放香港淪陷區

咪郁，打劫！

堅決反對！

撚狗

中國夠撚膽出兵咩
夠膽香港6月出左啦

內政變左外交再變戰爭

溝埋一齊做 跳舞摺被阿笨

印度試緊支那底線

咪撚睇01

算有嘅

好早 差唔多最早期 我係最早萬班fans 幾萬人已follow 條片主要講twitter有個日本人自稱來自未來叫唔知jy定yj 成功預言左幾次大事件

印軍

支畜剩係會吠，印度老唔使驚。

痴線㗎整得咁靚！？
幫你推

花生

下任特首唔通係毛漢

係時候，全球各國去拎地方了。

個條真係好耐 😂 嗰幾個日本未來人

google "核不擴散條約"

支持😍

習囝唔係兩個禮拜之前先出訪印度咩

支那輸在交通線

係呀 btw我會寧可信其有

Kashmir 係自治領土
嚴格黎講係支那格硬話果度係佢既
然後印度食左本來係自治既地方

結果支那又要口交

耿爽不爽了

未來既野好難講 可能有好多個平行時空

一兩星期前甴近平先見完莫迪
而家印度就即刻出手
甴近平真係世紀外交大師

雖然喺對支共打擊。
但請勿推，因為印度喺喀什米爾正在進行打壓
上星期日喺倫敦有示威
指印度用實彈射殺平民

係時候啦

印太區

八軍聯軍前啲國家都係覺得晚清好勁
點知係紙老虎

想問印度咁做既理據係咩?

甴近平

加埋仲有燒生保證

敵人嘅敵人就係朋友
連登一定支持

Kashmir做咗兩國籌碼
國家安全為理由，比印度剝奪自治權
香港作為中美角力嘅籌碼，下場隨時一樣
唔明有咩值得興奮

此風不可長

中國心諗

下次集會各位手足一齊舉印度國旗 點睇？

反對
得把口

隨時將香港劃埋入印度

World Connected

WW III 近了

釣魚台都出左 不過塞船仲未到

啱呀 燈燒
你話我無根據都好 依個世界其實有好多野都唔屬於人類理解範圍內 所以好多野都好難講

射藍色水個班撚樣

等待甴總發號司令

圍鳩佢啦，係我唔忍

長官，石頭已準備好！

ho ball無賴大戰

殘國打印度未必輸，但只限無其他國家干預同國內無矛盾

我現在聚腳在神秘台

其實咁多個國家聯手分鳩左中國咪係囉
打冧中共，啲咩釣魚台 乜乜群島全部都歸佢哋㗎啦

新界留返比班藍絲

中華民族到了最危險的時候
民族英雄光頭sir係時候要為國捨命

Well done

唔急 台灣都等咗40年

邊有隻秋，你估個尋日2個日本仔

Kashmir 一係就係印度
一係就巴基

中國have no stake

又話同印度「一帶一路」合作無間嘅

沙田首都都要割

住新界嘅手足

唔好意思 只係突然聯想起

唔好傻
Kashmir今年比印度剝奪咗自治地位

印度近幾年都有實戰經驗，講裝備就一定輸中國，但講命賤就贏撚硬，中國一孩政策未開戰都比老豆老母挫左個勢，到時中國出戰就鬥唔洗死，唔係講殺敵，一開波中國應該優勢，之後開始會比人打番轉頭。

射到人地藍晒

實際控制

兵呢？ 仲話大國
去哂深圳露營？

wtf

Exact7ly
個個識得為宣傳講獨而加泰叫好，又唔諗下 Kashmir 其實同我地背境仲似，而且殺得仲勁，因為西方世界冇利益而更加無人理
個個以為敵人唔高興就得
又唔讀書既又何止黑驚呢？

呢個核武時代唔會隨便打仗，所有大國都係淨係得把口，因為知道一打，必然兩敗軀傷。所以愛恩斯坦話佢唔知第三次世界大戰會用咩兵器，但第四次世界大戰一定係用石頭同木棍。

冇咩好值得推
印度只係將中國本身冇既野 大大聲同全世界講
中國實際冇任何損失
再加上印度政府都係一樣咁仆街
克什米爾人被鎮壓

印度佬唔太生性
空戰 連巴雞都打唔贏

廢支

唔一定輸，不過軍費就

個個地方分左3個區
分別由 巴基斯坦 印度 中國 管理
印度管個到係自治政府 依家收番入印度
但點解會包埋中國領土呢

你因為中國管個到係西藏部分地方

但個時英國佬管緊印度 劃緊邊界 同西藏DEAL好左 如果幫西藏 獨立到 個撻地俾你 但袁世凱政府取消左個草簽 西藏都冇獨立到 但其實個時國民政府都未控制到 西藏 到中共控制到西藏已經195X年
個塊地就變左 印度話係自己 中國又話係自己
因為喀什米爾係自治區 個塊地就變緩衝區 所以支共就冇乜理到
但依家收番喀什米爾自治權 就變印度要直接管番個塊地

緊記對準政權 (英文求翻譯)

會唔會統治埋香港
強逼港女食啡腸

中共熱愛和平（唔夠打嗰時）

外強中乾

我記得當時個未來人係話印度將會成為亞洲強國 統治亞洲大部分地區

一切反動派都是紙老虎

一寸都不能少, 開戰...

係時候要分地喇

內憂外患

全世界攬炒，返返石器時代

恥爽 出黎講野 係真

如果藍絲係咁愛國就應該返大陸，香港唔適合佢地住。

成語出自柳宗元嘅《 黔之驢》 ：

黔（貴州的別稱）這個地方本來沒有驢子，有一個喜歡多事的人用船運載（一頭驢）進入（黔地)，運到之後卻沒有什麼用處，就把它放到山下，老虎看到它，（覺得它）是個巨大的動物，把它當做神奇的東西。（老虎）躲藏在樹林裏偷偷觀察它。（老虎）漸漸地出來接近它，十分小心謹慎，不知道（它到底是什麼東西）。

有一天，驢放聲嘶叫一陣，老虎非常害怕，（趕緊）遠遠地逃避，認為（驢子）將要把自己吃掉，十分恐懼。然而（老虎）來回來去地觀察它，覺得（驢子）沒有什麼特別的本領似的。（老虎）漸漸地習慣了驢的叫聲，（就）又走近（驢），出沒（在它的）身前身後，（但）始終不敢撲咬驢子。（老虎又）漸漸地靠近驢子，更加隨意地戲弄它，碰撞、倚靠、衝撞、冒犯它，驢禁不住發怒了，（就）用蹄子踢老虎。老虎於是高興起來，盤算這件事。心想：「（這傢伙的）本領不過如此罷了！」於是跳起來大吼一聲，咬斷了驢子的喉嚨，吃光了它的肉，才離開。

唉！驢子形體龐大好像很有法道，聲音宏亮好像很有能耐。（假使）驢子當初不使出它的技能，（老虎）雖然兇猛，（但）多疑、畏懼，終究不能獵取驢子。如今像這樣的下場，可悲啊！

有興趣可以睇睇

人哋學孫權直接派人搶返荊州3城
關羽即時趕走人
中國而家面對呢個情況 會龜縮定出兵呀?

印仔:你過黎食蕉啦

好過冇

阿差都唔敢打，仲講自己係大國！

個引號落得靚

係 翻大灣區

同問

阿差仲有吉士過香港人

睇黎反共嘅風越吹越大 風起了

62年打到印度遷移首都 打緊飛機

出咗喇
不過得人同路邊D石仔同你開火

傻閪來

傻西支那

印度佬識玩
呢頭份frd, 果頭就插你一刀

要燒畀呀爺睇

送左咁撚多錢比小印度仲比人佔領地
偉大的黨快d出兵打鳩印象揚我國威啦

好cute幫手推

兩個地獄鬼國

關我地閪事咩

解放军出動咗，任務成功,11人死亡

咁印度有咩具體行動？

我都即刻諗起呢單野

印度不知幾想報返一戰之仇

1102 維園見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

C

支那宜家內憂外患 一定唔會想打仗
得返個口交部出黎強烈反對

大埔係無辜架 半山堆有錢佬同東區班藍都割曬佢

口交部

做美帝第51洲，升下飛碟🛸咪算囉。

摺完被未

可能都係強烈反對，可以試下

廢
缸瓦
瓷器

中國領土，定係中國聲稱嘅領土

最多咪扔下石頭

發現原來支那9up最叻

口交部出兵未

講多無謂，行動最實際。連印度都夠膽蝦尻共產黨，你就知底牌比人睇穿曬

印度終於出手

[img]https://na.cx/i/KtnZH92.jpg[/img][img]https://na.cx/i/LSdRzgH.jpg[/img][img]https://na.cx/i/v2zdNBH.jpg[/img]

想新界手足死

邊到？

而家印度柒咋喎
自己話佢嘅
實際控制權喺中國度

摺被就叻，打仗不了

印度佬幾時粉身碎骨
支那紙老虎

好yeah~

仲有俄羅斯霸地呢、釣魚台呢, 幾時出兵收返呀?

含春瑩去咗邊？

佢哋共產wor

藍絲緊係拎黎填海

反左面十世

今次真係南亞We Connect

但係自己又話臺灣係支那領土
想改變有關地域係由中華民國實際控制嘅事實

駁唔到

共產咪又係利益行先,拎左返黎先有得共ga

我技持國土完整 （香港除外）
你們可以開打了

即係點

耿爽又不爽了

真勇武

收皮啦日落帝國

香港人: 唔好比藉口共產黨

等睇掟石

因為中國6幾年已經整完,果陣美國要搞蘇聯

新界唔係中華民國架咩

毛漢公領3億天竺部曲 斬林奠與維尼於重慶大廈門外

一點都不能少

睇吓支國粉蛆會唔會起身抗戰先

出兵囉
你反人有乜人

菲律賓換左個on9總統先講啦
人地越南言行合一 明屌柒支那

條76應該改叫口爽

打未

俄佬講都唔洗講，開炮

準備左200塊m巾比流浮山出緊黎個200人去晒邊

我成日都講，無人的釣魚島都唔敢上去，解放軍得把口架咋

支那侵佔印度佬在先人地係收復失地

外交部打遍天下，洗乜出兵

印度

如來一定唔信佛㗎

人地*

出左兵你都唔知啦

因為中途撞山死鬼晒

其實都唔係冇可能，東亞人出生率咁低，反而印度巴基依d就係咁生，比人取代都係遲早既事

唔怪得知樓下公園少左咁多石仔
原來中共要開始囤積軍火

唔係真就堅

堅決嘴炮

界限街以北
屌你到時深水埗以上果d逼哂落界限街以南....

耿爽不爽 我們爽

將毛漢變咗籃精靈毛巾！當然發火！

出咗兵

去印度摺被

我地大支那第一盟友好兄弟"巴鐵躝坦"去左邊
大佬比人hup細佬仲唔幫拖

江雅撼磁器
我仲以為係乜新科技

舉印度旗

毛漢來了我帶路

廢英不舉
利申NNO撚

巴基：我無咁既能力，sor9

印仔好清楚 所以依家出手。黎緊應該會有更多國家出黎搶掠小支支

今次我撐印度

你地快d打啦

所以就寧願做狗，唔好激嬲共產黨你係咪想咁?

今時今日香港仲有利用價值個陣你唔同人討價還價，他日做左condom就真係做克什米爾

甴大大肯攞返海參威未

應該任何國家有機會都要connect黎對付中共，黎緊好似有人要攪柏林圍牆event，加上默克爾近期俾人攪緊，尼個係connect德國既好機會。

明顯語言輸入

【最強黃色經濟 Part2】仲講私有化政府?

越南被中共打殘過，反左面好耐

到時俄羅斯應該會解放東北三省個邊

如果中共真係有咁弱比印度搞定，香港就唔會咁慘啦

呢位巴打錯字有冇多到咁離譜

有冇link

唔好阻住英國奶共

習近平：任何人企圖在中國任何地區搞分裂，結果只能是粉身碎骨

新界係香港國土不可分割一部份

甲午戰爭前都無人估到日本贏清朝啦

其實都係隻無牙老虎淨係識扮惡姐

打仗未

g持

中了

中國將會和印度掀起一場大規模衝突，最終被印度消滅殆盡，「2062年已經沒有中國了」。

旨意佢死硬
不如做51區

中國一點都不能少 不過可以少一大塊

加油

連豬真係好得意

我唔制 囉

「後果自負」

信唔信呢個垃圾支那，搶唔返嘅話就會開始吹風話呢噠地係冇用

咪就係
唔準割大西北牛呀

英屬印度爆出嚟 係都由印度同巴基爭
幾撚時到支那

佢講親野都係唔爽架喎

蔡英文會接返我地

甲午戰爭根本係工業國打農業國，如果你覺得印度軍事真係比中國強，建議你係youtube查下先，反共唔等於反智

事頭婆話脫歐後會做野

符合印度利益
係印度自古以來不可分割一部分

建議中囯人去死

印度都係中國故有領土

核平印度

中國傳統

其實即係印度 將自己管治緊既領土,正式宣佈係自己領土??
即係就算印度唔宣佈, 本身都係印度管治緊??

家陣只係正式宣佈自己領土, 順便落下中共面

你老母就柒

留返元朗就得

我唔會煽動暴力行為，所以我支持中蟈繼續表示「堅決反對」而唔出兵打仗

維尼敢唔敢嚟香港
之前港豬澳講咗一句就急急腳返去

口交部好忙

印度遲下人口多撚過支那
鬥人海戰 唔驚
擁核國 唔會真打
我估中共會簽確認書 確認邊界

首先出兵霸地嘅會係俄羅斯

中共 真係全世界最廢, 但同一時間又得罪最多國家既人

周圍向人挑機, 但又唔敢打人

老解演習左咁耐肯出手未

唔知今次掉幾多石仔

舊時一窮二白嘅時候係幾有吉士嘅,依家收皮喇

夾哥又贏

全世界都知你鵪鶉咁撚樣啦

印度佬搬起石頭掟自己隻腳

整得咁靚必須幫推

因為重慶大廈單嘢connect埋印度?

一點都不能少呢

200刀手呢

毛漢神功

老老豆豆 睇完wiki 似釣魚台咁 支共從來無實際控制過
然後瘋狂口交話俾人搶

演習都死十一件 真打既話解放軍唔知死幾多呢

但係香港人咪又係咁，而家出面咁多人衝佢老母警察啦，痴撚線

日本未來人話2063年印度佬會佔領全中國

咁但係只係文件納入，無真係實際咁做

姆時出兵解放返，今時今日印度都好過大劣，雖然重係有種姓制度

幾時*

India Connect

支那啲解放軍同香港popo一樣剩係識欺壓自己啲平民百姓。一卸甲又咪係成碌撚咁。

Soon

見完甴近平之後得出嘅結論就係咁

開波打印度囉⋯⋯你有你譴責，印度啋你都晒氣⋯⋯

解放軍打平民就得
中東是但一國都夠ko解放軍
仲話挑美軍

韓戰中共唔承認㗎話係志願軍
越戰嗰班一早退晒休

WE CONNECT

咁佢真係除咗呢啲之外係冇出過國

仲有中印戰爭, 中越戰爭
但呢兩場都唔可以話勝利

反而中共同越南 打左兩場小規模海戰, 真係打嬴左越南, 拎左幾個島仔

3020都未得喇

支共亮劍未？

咖哩國嘅口交部同強國有得揮

竟然 睇黎印度分分鐘係對抗中共真係有佢既位置

小粉紅5毛之前重寸印度假民主唔比客什米爾獨立
結果先發現印度乘機連支那領土都吞埋

，

客什米爾打左內戰好耐
印度都係仆街來，不過旁邊有兩個巴基斯坦同支那都唔係好野

蘇聯人都係跳舞叻
打杖好撚勁

越南真係廢到爆
香港人應該好似當年幫支那咁去幫佢地
令越南強大左先講

印度佬特技：支那陰道戰術無效化

有冇小粉紅嬲豬cap圖可以笑下

定係大陸根本睇唔到呢個新聞

垃圾支那，印度佬都驚，仲話同美國打，真係笑死人

突然諗起扑鱷魚，中國如果唔對印度出兵，跟住周邊D國家就跟住逐D逐D吞，到中國打其中一個，其他就出力吞，今次有野睇

出個兵
又死幾十人架喇

唔係睇唔起，之前小粉紅5毛重抽水寸印度假民主唔比客什米爾獨立
結果先發現印度乘機連支那領土都吞埋

八國聯軍的日子近了

講起韓戰，共狗果隊算唔算係最有良知，無屠民。

tui

後果自負

爽 : 堅決反對

@UST南亞仔

屌 次撚次都係得把口「堅決反對」「強烈抗議」一啲實際行動都冇

老老柒柒 石頭？咪仲渣過狗？

突發 黑警發癲衝前打爆人個頭

【突發】恐怖分子公然綁架疑似美國公民

反對即係又做岩

有禁制令
唔好打杖 世界和平
用愛化解仇恨

英國肯拎返香港，大大把回血劍啦

其實印度仔呢個時間搞支那有d吃虧架
支那真係要搵水喉印度仔係一把大既回血劍
大中華膠一行民族主義行對台港反而無著數架
支那逼埋牆角出手真出兵印度仔都無人敢幫架
老美果班盟友都只係花生友

一帶一路

睇google map發現果達地仲大過台灣

笑死 用返支共成日講果句

印度都夠卜過大英.....

同埋摺被

迷信：
日本預言咗311大地震同熊本大地震個個人
話未來亞洲盡大部分會由印度管轄

印度士兵日日都同巴基斯坦打緊仗
作戰經驗黎講多好多。

比返HK Hk人先啱

可能已經封鎖左消息

啲支共紅曱甴做下軍演 打下飛機都死幾件

一陣出曱甴打 未打又自爆點算

中國駛咩出兵，係出都係印度出，個領土係中國實際控制

1000%肯定中國唔會出兵
最多都係又掉石仔

其實唔係我整...但多謝你推

甴近平，黑警毅進狗

印度都反抗，其他地方一跟
咁個一帶一路就玩死中國自己

反對完好縮返入你老母個西度啦

支持國家展示主權

印度兵同解放軍邊個出兵快啲？
解放軍出兵打台灣用左40年時間準備

加個東九西九

我都好記得依單野

112

印度>>>>>英國

屌姐係有排

都叫肯做野，印象中英女皇無走過數

口交部廢言人

香港手足獻屎忽食印度咖哩

其實印度同巴基斯坦 都好耐無打過大仗, 最多邊境開下槍

都好過中共, 連槍都唔敢開

我係印度人呀

Free China

咁真心要講句：祝英女皇長命過百歲！

唔關佢事啦，穆迪（印度一哥）本身都係民族主義者，不過佢PR做得好所以先冇比人圍

其實有冇辦法可以真正制裁黑警？

其實印度好撚勁 尤其係軍事方面 佢地啲核武連美帝都讚

放假去澳門叫雞賭錢算唔算？

我都覺中共軍隊一定唔會廢得去邊，因為一個獨裁國家一定好注重軍力同維穩，但一打國家就會亂

希望條脫歐法案英國國會同歐盟都ok啦

食咁東突厥斯坦同西藏算唔算

諗起紅軍合唱團

因為大多數係國民黨投降嘅軍人

屌我都係

印度夠pork